點先係亞軍庭最好排陣？

恩 路
迪馬 花 戴bra
馬斯
洛 法 奧 沙

大家點睇？

西瓜/牙路
迪馬/柏方 小花 大巴拿
馬斯 盧施素
洛荷 法斯奧 文迪 馬卡度

奧沙唔入流

換撚左個美沙先
場場正選都唔知踢咩

雖然恩同路都世界級
但感覺單一個防中唔太掂
Banega 換其中一個可能好啲？

琴晚rojo都唔出笑死人

用埋啲阿根廷聯賽 獨立隊前鋒
唔用祖雲達斯前鋒

防中正路一定用比基利亞
馬斯老啦

龍門？

我反而覺得
還掂後防都爆炸
不如打多隻攻
對手都要壓翻去自己嗰邊
進攻就係最好嘅防守

最好咁排

唔錯
呢個陣容話萄提子勁d既真係on9

後備：美斯

都係得卡巴尼路
如果有羅美路就好好多

其實點解唔試法斯奧同安沙迪

抵啦 唔撚選

睇你個名都知ching係盲

清 sick ball

森保利同學友你一樣咁on9

起碼要有伊卡迪入選啦 打法可以多變啲

應該要選魯利又唔選 屌你老母森柏奧利

比基利亞今季都傷好多
無架啦
佢兩個都返唔到4年前個水準
呢個真係最擺命
依家阿根廷都無中場出咁濟

肯跑又點？
黑洞嚟 佢攞波=俾對手

希古恩+戴巴拿
阿古路+美斯

最好就咁樣囉
但現實一定會出牙路美斯先

冇人造到波，死症冇得救

所以我覺得可以出哂四個

有時唔洗同弱智認真

出晒就牙路正前，希古恩返後少少幫手做支點

賭波狗嚟 上星期先話卡雲尼罰球特登射柱

Agger
斜恩把握真係弱
但佢啲傳其實唔差

點分工？個光頭鳩on9還on9, 佢話戴巴拿同美斯難夾我係認同

其實唔出美欺

做後備先

先踢30 分鐘 再換出

奇招出陣可能重work 呢

反正佢都係散步

個教練揸撚住同花順都唔識出

但都巧似冇人做波
要靠佢地個人能力自己爆
（長遠唔理想

如果美斯唔散步可以打自由人
基本上你出希古唔出戴巴=廢左希古

唔放小花就係最好，有佢影響士氣多過排陣

美沙真廢

其實唔駛晒時間諗今屆喇，咋咋臨收皮，等小花退出國家隊，成個進攻體系圍著戴巴拿、蘭仙尼、伊卡迪重建好過啦，另外希望長遠會多啲用下施蒙尼

垃圾後防，叫返佢出黎踢啦

本身都冇人做波
不如打個人能力
好過依家咁咩都冇

ching好撚醒

點排都唔夠波踢

你試下一個人帶波其他十個企喺度唔郁
睇下點造

所以把心一橫
打個人能力好過

個個拎到波自己爆呀？

其實琴日上半場 已經算好
但變左做美斯唔夾

41212

阿古路 美斯
大巴拿
班尼加 比基利亞
馬斯
洛河 奧達 梅卡度 沙維奧
卡巴

睇情況迪馬換班尼加 轉4213

係
小花戴巴係中場同右路可以拉開好多人
咁自然天使可以係左路發揮 做咩都得 食埋個杯麵都ok
到時中場左右路都咁多人
斜恩同牙路禁區放題
諗起都扯

根本美斯就唔係造波嗰type，但啲波下下又要經佢去

得一個中場？打Fifa 都唔得啦

你估人地會唔會好似街場咁on9成幾條友追著粒波嚟防守啊嗱？ 有啲嘢，諗下或者打FIFA 就 work

咁事實係兩場都兩三隻針對小花
如果唔拉出去mark戴bra
佢都有遠射能力

咪防中有多隻馬斯囉
你唔係諗住我砌天使得進攻呀？
佢條垃圾緊係拉翻落嚟同馬斯戴巴守4312啦

阿根庭後防 唔係慢就係廢
咁擺 真係唔知邊面比人中出300連發

依個陣至少可以6成5以上控球
對手應該冇咁多機會
同埋我唔信對手可以射一中一

今朝個場剩係分邊落底，

中場唔夠踢完全組織唔到，

光頭佬仲要換晒d前鋒出黎，

換完衰過上半場 更加難組織...

真係出局算啦 踢得悶過曼聯

班人拍甩左唔回防啊
機會點會少啊咁

收起班阿甲就得啦

呢個陣攻守平衡d

馬斯可以專心防務
前面一隻工兵 加件有創造力 控制中場

前面3件中路配合攻堅
係右閘辛苦d 要打晒成條右路
左閘唔上 保持後面有3-4

冇效果先再放迪馬出黎打左翼嘗試側擊
牙路冇表現再換希古恩

最後可以再放d乜鳩美沙出黎鳩扭博下

齋望都覺得中路好撚逼

1 冇打翼既人材
2 加強番中場組織控制

其實龍門點解唔試下阿馬利

講左好耐 個on9教練上場見到卡巴尼路咁既表現都繼續用真係冇計

其實睇得出牙路同美斯有默契
有球牙路chip比美斯頂，差少少就chip到
其他球員完全同唔到美斯做依d野
唔撚明點解換走牙路

正選踢三中堅但左中堅係Tagliafico打已經完全唔明解

美斯同迪馬打翼唔差
而家個陣就係中路太迫
美斯打中路根本唔會冇機會突破到
拉人拉去中路又一啲意義都冇
分波焗住只可以分去兩邊但要班射手(呀路西瓜)去兩邊接應根本唔make sense

美斯打邊無論係吸引防守定分波都好好多

424

巴迪斯圖達 基斯普
盧比斯 小花
亞美達 華朗 斯蒙尼
辛尼特 森美爾 阿耶拉
卡巴尼路

屌你

10個入晒 已方龍門 由得美欺繼續散步

其實咁多年阿根廷啲龍門都係廢嘅
但以前中後場都世界級
宜家嗰啲真係

阿古路/斜恩/伊卡迪
美斯 大巴 迪馬
後面是但